【道歉】尋晚氣憤屌大埔和理非，唔好意思，違背咗各司其職嘅理念

尋晚臨訓上連登見到有香港人俾人打到骨折，旁人淨係識錄影
好嬲，開post屌和理非冇用

對唔住
請大家繼續各司其職，為香港對抗極權
我無心分化
請大家繼續團結

推多D正路post放過你

道歉要露出胸部是常識吧

其實我覺得你屌得啱，你睇到邊個post令你改諗法?

大家都需要時間成長

大家都不停進步
加油

可能依個

佢又講得啱嘅